［GAY］其實ONE NIGHT係咪算出軌

是咁的，本人已經就快30頭，我同我條仔已經叫一齊拍拖左2年，一直相處方面都係好融洽，性格都幾夾得埋，而且我知佢係好愛我嘅。但本人係一個情慾較強嘅人，成日都想有進一步發展，好想同佢有較親密嘅行為。例如係冇人嘅地方想錫下，拖下手，佢都唔想。就算係屋企冇人，都唔會主動聊我。兩個人係屋企無聊都只會玩下電話咁囉。其實我理想中嘅關於係唔係得感情咁單純，而且係男男關係之中唔多唔少都有一部分係激情掛。我同佢嘅關係係純到好似中學生咁，純粹愛情，冇激情。我個人覺得激情呢一部分係男男關係係好重要，好多時我聊佢佢都冇咩反應。就算一齊去旅行瞓埋同一張床，佢都都冇咩衝動想去做任何嘢，只係玩完電話就瞓教唔理我。當然我都有同佢講過，我好需要呢樣激情，而且係三番四次咁講，2年都係咁冇進展。
入返正題，最近我一個人出trip,玩下啲app又搵到人同我玩下，玩完肉體好享受，但心入面諗，究竟我算唔算出軌呢？ONE NIGHT呢樣嘢我唔會鐘意嗰個人，但事實上我就發生比同男朋友更親密嘅行為。而且心入面我從來都精神上都係愛我男朋友which佢肉體又滿足唔到我。突然好矛盾。有冇巴打俾下意見小弟？

GAYYYYYYYYYYYYYYYYY

你同人搞左野就梗係出軌啦
但你男朋友完全冇性慾？幫佢打飛機都唔得咩？

佢唔肯俾我幫佢 佢又唔肯幫我。又話我同佢嘅關係唔係base on sex

2年啦 好L難忍

搞左冇鐘意就唔叫出軌既話，咁8成人有出軌既人都唔係好岩你出軌既定義

可以講佢係完全冇。打茄倫都唔肯。

咁成一年都係睇片打飛機咩

咁你地咪分手囉，不過你都係冇得呃自己冇出軌，出就係出左

唔係base on sex唔代表唔可以有sex架